【民主牆風波】撚狗咁撚

傘運打氣機設計者
設計新橫額諷中大校方

黃宇軒以「香港未獨立」設計橫幅，以避開違法問題諷刺校方的審查機制。（黃宇軒fb截圖）(互聯網)

詳聞:

其實唔應該有審查機制

拆一掛十「香港獨立」先對

愈強硬 愈反抗

港大老鬼講「重漆太古橋六四標語」：
校方曾派人洗去字跡, 引發公憤, 導致每年都重漆

建議大學生貼貼紙喺自己locker, 到時全校周圍都見到

掛晒係書包

舊曆新年去校長屋企拜年

Locker真係有得諗
無理由管咪人地locker